大陸禁NBA已經開始轉風向

早幾日D大陸網站停晒NBA新聞,而家開始出返

成也五毛，敗也五毛

笠水 佢地真係好驚

on9 jais

On9

可惜 火種已燃起
美國巨人醒了

罷睇NBA！

不了

咪撚笠水，睇cba啦仆街

五毛有成功過咩？

唔好縮阿支那

收唔到科架喇

DAY1已經講緊野而家先知 弱智真係冇得醫

成功爭取冇nba睇

係時候提醒國內同胞唔可以忘記美國佬既屈辱，千祈唔可以退。

人地美國人關心咪關心 關佢撚事？

咁快驚

好驚佢地縮

加油阿小粉紅

咪笠水呀你班柒頭

美國係唔會收手架
而家場場有人STAND WITH HK 你地玩911玩得咁開心

Push

琴日先有個強國女爭住幫占士含

HUPU投票

如果事情真的就這麼平息下去了，NBA繼續播，你們還會看嗎？

見留言話有48%人投票話會睇(我唔係會員睇唔到結果)

口裡說不,投票很誠實

唔可以撤回，一定要罷睇。

唔係縮呀下話

咪撚縮喎，吹晒雞開晒壇咁

唔做正契弟

又話亮劍? 劍呢?

Hupu 禁左兩日nba 新聞 今日又死返出來

單野好過癮,搞到內戰

美帝來了

對內要團結
對外要分化

冇nba hupu要炒幾多人

推

仲有暴雪，真係叫醒左好多美國人

依家你想降溫？

吹和風嘅都係鬼，中國唔可以跪架，尊嚴何在？一點都不能小

班憤青嬲到震

撥行佢

好7

中國人唔係東亞病夫，有D 骨氣
既然講左一定要做

唔知佢地點睇harden縮？
但佢地咪縮呀。

班死蠢咁後知後覺嘅
太遲了

強國縮乜撚呀？
強國國力一早超越老美啦 貿易戰都佔緊上風
對住d弱國怯？怯就輸一世啦強國人 又話要洗刷以前被列強欺負既恥辱 呢家咁快認輸 點對得住戰死沙場既祖先

咁冇骨氣做咩中國人

推返佢地support 911

喂咪撚淆底 繼續助攻啦小粉紅

大家幫手撥下

話harden見老闆銀仔出左聲,唯有跪了

以後不看NBA
以後=兩日

所以比班畜生出牆外真係好危險

太遲了

操你妈 国人的自尊就这么脆弱 ?

實有一次走火 依個世界唔係你大哂嫁

好期待

唔係好有骨氣唔睇架咩 唔係而家黎戴頭盔呀

要撥火，一定要公開搞活動聲援NBA燒返起個火

我地係時候假扮五毛上微博帶風向

We good now Xinnie the Pooh ?

中国人:罷睇nba季前賽

佢地驚時，我地更應該驚，
冇人搞事何來從中取利

NBA如果復播,你還會看嗎?

太遲啦

好玩唔玩玩埋911

根撚本由6月開始到最近D事都好應該用軟手段去處理
你老味全国上下都無撚腦,好玩唔玩走去同美帝玩911
真係垃圾国家,快撚D死全族啦

成班大陸廢青 正一on 99
依家先知奶野

幾日咋wo ? 會唔會太廢

有啲真球迷已經頂唔順無得睇NBA，支那個邊開始分AB，努力分化自己人就啱㗎啦支那狗。個個頭幾日就愛國，咩國家大於籃球 唔夠幾日就話咩球迷是無辜的。我話你聽，你地班支那狗無一個喺無辜㗎！！！

垃圾

睇CBA 啦做咩縮返入老母閪度呀

前幾日仲串串貢 而家笠哂水
成班無膽匪類

未fc

大陸人話話勇士老闆講野太睇得起中國人,老闆話半年後應該冇咩影響,

大陸人話估唔到6日都頂唔到

仲唔快啲到我哋煽風點火

大陸人就係姣婆守唔到寡

大家一齊比啲掌聲喺Twitter同埋Reddit戰線紮營既手足

呢D野降唔到嫁WO，你叫醒左佢地 知道件事後 點樣即刻忘記佢

5毛幫手洗緊FREE HONG KONG
成功沖淡佢

本身個國家策略都係諗住超越美國之前扮愛好和平,對世界無威脅
但對內就日日洗腦培養咗班極端愛國主義嘅生番,真心相信支國已經主宰全世界
依家班生番咁早就衝出嚟話俾美國佬知支共幾撚邪惡,根本就係咎由自取

已經太遲
中共當初為咗鞏固自己管治地位
而種嘅民族主義已經變成佢哋自己都控制唔到嘅猛獸
遲早反咬番自己

以後再話杯乜杯乜就拎番呢次黎笑

睇你仲以後抬唔抬得起頭

成功爭取由五毛降價到三毛

佢地係又要鬧又要睇

支那人，俾啲骨氣啦

仆街 支那人睇CBA 唔撚睇 NBA

驚呀?

屌我申請唔撚到微博ac
好想暗黑文宣

Streisand effect

條友咁講一定係親美
中国人不賣美國人帳
中国人堅決罷睇 NBA

係，日日洗腦班國民，仲諗住控制到d狗唔出去咬人

支那仔廢撚到

同出解放軍一個道理，咁撚快就縮

又911又NBA 咁多火種點撲

大陸D戰狼唔是咁weak掛

Hupu多左好多理性球迷 叫d愛國撚唔好咁癲

香港有微博既人係時候幫幫手做小粉紅

我地應該要扮五毛鬧返佢 中國唔會向美國低頭 等佢地降唔到温

佢地話央視都唔禁NBA,

罷睇NBA=反政府

畀咗十幾億贊助費多謝晒

喂，緊急號召所有連登仔去大陸論壇潑火
唔好咁快比件事降溫啊
好好利用鄰近地區嘅民族情緒

根本NBA單野係幫香港做緊免費文宣
手足多謝都黎唔切
又無野輸

其實今次已經唔係支那人笠水抵制NBA幾日之後又睇番既問題
係佢地抵制NBA 令到美國政治冷感既人都開始將支持香港同支持民主自由扣起

文宣組會唔會考慮下向nba跪低既大陸人解釋下morey所貼既
fight for freedom stand with hongkong
原意根本唔係話緊分裂香港獨立
等佢地睇nba時都可以理直氣壯d

要靠我地用微博去提佢地罷睇

講句笑話 中國人既骨氣

話左
對付支那必須出盡力往死𥚃打

支支們，被國家出賣的感覺可好？

唔止 NBA

Blizzard 依單煲得仲大

要繼續企硬呀

宜家想降溫！？咁香港就負責再煽行d個火，難得connect 到美國咁好機會點可以放過

堅決反對nba辱華

唔洗諗
試過講小小關於共產狗嘅嘢，唔夠幾分鐘比人BAN咗。
嗰嗰垃圾虎扑又喺，佢地有成千上萬嘅admin，見唔順眼即BAN

你話熄就熄?

咁快 step back

最新抵制日本

愛國都要轉方向？要轉就nba轉

本身有仇架啦 又成日鬼子前鬼子後

應該撐返起個熱度呀 瘋狂post問做咩冷處理 係咪唔愛國 邊個唔提NBA辱華邊個就係鬼

真係蠢過隻豬

國家＞NBA 唔可以屈服

早幾日話支持911支持拉登唔係係威係勢㗎咩 咪笠水啊小粉紅

我有AC 但綁左手機號碼 唔敢亂嚟

簽咗約
唔播要賠錢
好多廣告、商業合作
同CCTVB廣告商一樣, 唔可能今日話禁就禁
最多下季唔播NBA

7.7

唔可以比NBA侮辱大中華帝國，大家快啲上微博微訊幫手

唔係唱衰共產黨 係去幫佢地抵制nba 發揚愛國精神 上面多左好多理性撚 叫人唔好抵制

你唔係淆底啊
說好的首先是一個中國人呢

學bob叔話齋 佢地啲優秀人種係文革無晒 仲要一孩政策

笑撚死，睇下班撚樣轉得幾撚快

亡國三寶: South park, NBA, Blizzard

完美助攻

真係好有骨氣

堅決抵制美國主義
咁先可以迫中國自主開發籃球技術

俾條LINK睇睇

維護國家主權都有得縮？

高壓統治其實好脆弱,事情發酵大左就即刻驚到瀨屎

依家班傻9又話 先做人，再做中國人。做人要看NBA

屌 唔係淆呀？

我哋幫下佢，等佢求仁得仁

五毛們 你們這次真的犯規喇

大陸想跪唔代表班球員唔洗表態
最重心係球員背後班商人
轉移目標就岩

好多支那公司靠同NBA合作係支那賺大錢,已經未計班NBA記者同主播之類

火
比多啲火我

事源尋晚大陸迷占條片尖叫果個女仔 比大陸網民圍剿 搞到剷微博 之後就多左好多理性撚出現（ps.個女仔本身都愛國 10月1有po國慶果d）

如果屬實 中國便是贏家

做乜咁快縮

白痴仔
如果係咁咁我地又文宣下中共得個講字先，不看不看還需看

又話唔係會員

暗黑文宣
暗黑文宣

火無左轉左暴風雪

其實鬼佬好天真
大陸人講嘢幾成喺真啊
最簡單 佢地話唔嚟香港
第二日就個個喺尖沙咀蒲哂頭
愛国只喺口號 工作
唔喺精神上 心理上
根本就無影響
真心 唔好咁柒 吓吓跪啦
佢地根本搵唔到相同價值嘅替代品
玩咩？

買iPhone wallpaper 喺華為
精神上喺愛蘋果 工作上叫我愛華為啫

肉酸狗

五毛加油支持911 啦
On 99

美帝快啲嚟呀

呢個Post先笑撚死

咁點得架? 五毛人民點可能放過習總維尼熊呢個洋奴呢?

姣婆守唔到寡

單野超正,
1.小粉紅/愛國鍵戰覺得個女FANS俾位人入,影衰中國人
2.撐女FANS多數係LBJ FANS/理性NBA球迷,覺得LBJ冇講野,唔關LBJ事,有其他隊FANS同LBJ HARTERS借傷成毒,上綱上線
3.最後搞到兩邊大戰

我只想睇林書豪，唔睇nba!

佢首先先是一個中國人. 然後才是人嘛.

我唔係,見佢地有人留言貼左,我先有圖

美國佬d NBA有乜好睇？
支持蚛蟈人睇CBA！！！

二戰成個形勢反轉就係因為拉咗原本唔想理既美國落水，一定要繼續！

岩，係時候反擊
早排佢哋玩分化都玩得開心

不殺五毛義和團可以嗎?

糞青要愛國，我地梗係要幫手宣揚

龜縮正契弟

仲玩咁大支持911
縮都冇用架啦

曬氣

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

係吖,911條數豬乸人終於肯認.
咁911條數點計先? 911背後係甲由,係華為定係雪豹,是否要搞清楚啊?

傻仔，你笑人911信陣唔諗下先做

看cba 吧

暗黑兵法

出場喇 暗黑文宣 上sina weibo 去點火喇喂。大家一齊郁手喇

攪撚錯呀
咁快笠水
食得一日花生
又話唔撚播NBA食回頭草正冚家剷

屌你怕咩美帝嬲姐，世界係中國架嘛

拱手讓出香港

真 雖遠必豬

同志們 你們沒有錯喔 請繼續

央視都冇咩點再煲大佢 想唔覺唔覺淡左佢？

自己一手打造嘅紅衞兵玩死自己

傻啦 D五毛自己想解放姐
又可以食埋五毛條水 一舉兩得 好撚醒

咁911單嘢的確係蹊蹺. 按小說文化嚟講.
1. 係超限戰1999恐怖大王從天而降,豬共超限戰提出嘅兩年後就發生.
2. 換教父嘅邏輯思維嚟講,班騎泥基地組織係二打六,無大佬點有可能成事? 個大佬肯定就係友好國家-豬共國.

好渣呀大陸狗

彈出彈入， 點撚樣呀你地！， 亮劍啦！ 唔係好撚威？ 屌 無撚用

據歐美情報界嘅反饋顯示.地球上百份之八十嘅恐怖犯罪活動,都有豬共係後面撐腰支持同贊助.

可能d黨幹部發覺冇得睇nba唔撚掂 又焗唔到nba道歉所以唯有請d理性撚出黎吹淡風 丟淡佢

PRC fifty cents : We're support 911 attacks.

中國人唔講道理 用錢達人嘅醜態已經出哂黎
柒出國際

喺度煽風點火 出事架嘛

太遲了 支那狗
仲有暴雪條戰線

佢地話lbj冇罪

估唔到咁愛lbj

外國走狗想帶風向
我才不會中計
NBA滾出中國

我地就係想咁！

搵多個nba人出聲支持freedom of speech 的話佢哋就會再發癲

上面貼左片,原來好多支那公司靠同nba合作,
用nba個名係支那賺好多錢

因為NBA單野好多人問咩事冇得睇
好多扮瞓的NBA迷爆響口講香港咩事

上面最怕就係D人有求知慾..........

睇cba啦屌你地

笑死
3日都冇

屌,唔好淨識話佢.
豬乸香港到家下都仲未有槍彈同針刺式導彈,軍事顧問未有,飛虎隊陳納德都未有....................否則每區軍民一齊操入警署同佢POPO/甲由/雪豹/老解講數都得,和平果隻或好暴力果隻都唔係問題.
有錢有到連呢D問題都解決唔到,香港人真係...............廢到呢...........

咁就縮? 你地D愛國心真係廉價

調返轉依家滲入去扮五毛憤青繼續批鬥

燒到咁先嚟收手
方你班生番會出道歉聲名

有人馬後炮開始後悔,話早知政府唔好出聲,
班迷今晚入場示威抗議,效果仲好

而家唯有今晚一齊拎國旗入場,以示愛國

又話支持911既？咁快就驚？

攞國旗入場，仲7

愛國就要抵制到底 而家點可以縮呀

講到捉鬼一定唔可以唔提連登

咁我地更加要煲大

口講愛國
身體卻很誠實

911都拎嚟玩 而家先知驚？

好廢呀 強國喎

其實仲有好多扮偏激嘅大陸人故事燒著個火頭，個班人都想革命成功，間接俾個機會佢地自己有民主自由嘅機會，真係好痴線

唔好縮呀！
怯你哋就輸成世㗎啦

夠膽咪繼續講
成班支那人都係笠水狗

中國捉鬼啦 邊個再講NBA就捉 全部人睇CBA

垃圾支那豬
咁有骨氣睇自己個CBA 嘛

言論自由呀嘛佢地話所以可以笑911

五毛要犬決

笠水正契弟

絕對傷了14億人既玻璃心

世紀金句

呢班現世義和團遲早害死習總

紙老虎 係中國

係 逢見到呢啲就要話 你親美?國家尊嚴可以無視?你要跪你自己跪 我同我身體嘅朋友都罷睇nba

身邊*

亞馬遜大火救唔到了

罷睇就罷睇，拉埋911嚟講
清剿蝗蟲，地球有責
我願意成為清洗蝗蟲嘅惡鬼，負上惡名

大陸最撚多猢撚
今年ad+lbj咁撚屈
你叫佢地唔睇同迫人自殺冇分別

NBA: 你咪唔好睇囉 本身都唔係打俾你睇架啦

玩無間道小心被識穿帶來反效果
食住個勢講國泰同類似事件比較安全

珍珠港香港版

你想停，我地唔俾你停，開一萬幾千個account屌NBA

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

打機既人真喺痴線，乜L嘢都唔驚，乜L女權黑人都唔驚，要玩得自由玩得夠放玩得開心，你為女權特登整到女主角樣衰都屌死你，更何況d除佐一個地方全世界都唔sensitive既嘢
WE ARE GAMMERS！

坚决一个中国

有無巴打有虎扑ac 呀? 番去撥下火啦

我在必不成功

共產黨可以無限搬龍門
加上環球時報出番個聲名
全部支那人即刻唔再反美

有五毛再踢場，火上加油，就好la

話撚左習種搞愛國夢搞左堆低級紅出黎 一定會出事

咁義和團呢家野百幾年前已經有

落去同911 死者講

支那狗

最on9係支持911者

一早預左會跪低
搵緊錢既唔單單係nba

醒覺得咁撚慢㗎

多議余文樂

姐係咁 新疆有事
香港都係表示關注
而家你殺到埋身咪5大訴求

同樣道理
你殺到去美國人到
一係你跪
唔係就永無止境

開幕全場球迷著stand with HK tee喎
點播

香港真係專出歷史留名嘅人
林維喜 陳同佳 余文樂

愛國都打壓？

放心話退就退，當年反日同我地一樣爆埋鋪，之後一吹雞即笠水

繼續炒落去

美國人唔知

你媽的b啥們中國沒有籃球比賽可以看嗎
哪用去看NBA
不能傷害中國人的感情
看哪一天啥們中國隊把你們NBA打挎

係時候到英超西甲啦

真係無鬼用, 仲話大國崛起, 人地都未反擊就驚定先

搞得掂NBA 暴雪你又搞得掂？apple ？ Disney? 抖音？

（突發）支那人原本計劃帶國旗入場示威，展現愛國精神，而家被禁

South Park 300th Episode (right after "Band in China")

那即是向美国底头吗！？

屌
鎖國啦你地
睇乜撚NBA啊？

哎唷唷，發現自己助攻左呀？
無啦㗎，瀨左野啦你地

大陸哩玩親政治都係柒爆收場

下, sd 曬911圖挑釁美國人, 班五毛仲覺得可以「降溫」？

玩撚人911之後想話打個和算，一人讓一步

真

有得睇nba嘅讚好數字

呢個新聞網頁平時一單新聞嘅讚好數字

當一個國家喺世界各地掟汽油彈 燒到成個地球都著火 你一個國家點降溫呀?

上面係籃多人睇過足
好奇怪

咁撚快笠水

做多左反而大規模引起美國佬反共情緒
依家落唔到台 惟有冷處理

維穩僵屍帳號

China people support 911

啱呀 笠水啦 中國人惹唔起美國人架
認輸啦 五毛憤青 唔順氣都無用 你個國家笠水都無辦法

因為由當年姚明做咗狀元嗰刻 大陸開始狂谷NBA/籃球 同埋足球方面冇一個代表人物

咪啊屌你
求下你有骨氣企硬
搵多幾個傻閪上Twitter 支持911先啦
美國不成氣候

ll

居然會縮? 我好失望

最後個句先係重點

捉鳩提911個五毛打把未

邊關事
足球上面80年代已經播緊
籃要去到90年代尾先有得睇
況且最多球迷明明係猢

咁快笠水?
911唔係好勁既咩

班垃圾一向都係ON9+ 身體很誠實

因為國足太廢，姚明加入nba俾左個希望佢地，所以轉晒去籃球

暗黑文宣伺候

沒有劍刃 只有劍柄

渣架
中國跪低了

亮了，用來斬緊自己人

虎扑大量假acc帶風向，開頭就愛國罷睇NBA，今日就變愛NBA

1. 戰爭宣傳
2. 重啟民主兵工廠
3. 巨人的甦醒
4. 聚焦中國
5. 戰爭計劃部
6. 新黃色戰爭計劃
7. 確保亞洲
8. 全球霸權

所以大家最好去吹下火 講多d咩為國家 為文族尊嚴 罷睇NBA就啱

369

點唔關事 內地潮流來講不嬲係吹籃球風 因為籃球鞋/文化可以同潮流融合 大陸d街場好撚多人架 大陸綜藝這就是籃球都出到第二季 流行文化來講係籃球 賭博就去返足球 好多所謂大陸rapper都係籃球撚 個風吹左好鳩耐 湖人球迷都係另一件事 但係姚明係籃球喺NBA興起嘅契機

成事不足 敗事有餘

台積電cpu扺制咗未

haha 居然發現左

無d 風骨

無得唔轉啦以為係nba需要你 原來係你需要人

If we gonna do, we gonna do it big

補充最後果句 姚明係nba喺中國興起既契機

最衰唔識玩微博
唔係一定帶領群眾屌鳩依班想降溫既漢奸

昏睡八年(力架馬) 美國漸已醒

驚了嗎大陸賤種

本來美國人都唔撚理你香港啲野，呀屌你老味班支那燦踩到上頭，美國佬就同你玩

縮沙正契弟

其實點都係死

如果佢周圍打壓，就會好似依家咁引發一連串反彈或者meme，最後只會更多外國人知道香港嘅事。

但調轉，如果佢唔打壓，各位就可以繼續大肆宣傳（名人例如球星／e-sport player），後果一樣係更多外國人知道香港嘅事。

繼續911啦 好威架ma

我覺得唔關NBA事 係班支狗講911挑人機先柒囉

其實阿公最撚想煽動班友支持國產，買d廢西國產波鞋，國產車，睇cba 中超等等，將d錢圈係圍內，唔俾外資賺，但依家人地食慣食熟，買nike adi 賭波睇西甲英超，唔俾睇nba反檯都似操你媽的，愛國呢

果日睇到佢哋推爆堆911回文
就Fc左班傻Hi 唔係扮傻㗎

係時候以其人之道還治其人之身啦連登仔
共狗點樣起連登帶風向，我地可以照抄用起Twitter

911你問我，我覺得美國人都唔係好大件事（外國網民踩場呢啲俄英法做唔少）

佢地最concern係美國公司/名人滑跪

nba 單野照到大半個nba業界無人同morey發聲已經好大鑊（nba不少人係經常係人權方面發聲的，如steve kerr,今次都no comment)

之後再接著暴雪同76er主動幫大陸滅聲，美國人先驚醒原來self-censorship已經係身邊，所以先咁撚大反應

降火，降乜鳩，講到自己國家d人民好似暴民咁

快d組隊扮五毛搞大佢
遇到高級五毛就上綱上線屌9佢唔愛國，唔堅定，美分。

潑火 911單野

支那狗愛助攻

豬隊友

正 佢地已經挑起左美國要搞死中國經濟既心
睇下到時點

繼續支持911啦五毛狗

暴雪就係下一個

重話好威玩911topic???

同時叫醒打機撚同運動撚

911留言cap好曬圖未？

講人哋911仲想扮無嘢

美國人未必係真心關心香港
只係因為敵人既敵人係朋友

人地本來當香港單野WFC，你班支那仔就火上加油，美國佬最憎人係自己地頭撒野，仲要人下跪道歉，搞著美國佬真係唔知個死字點寫，香港人就坐住呢艘蘇州艇，向支那人說聲多謝了

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

美國人根本唔當香港單野係一回事，係班支那狗唔識死，講咩支持911，加州獨立，辣㷫佢地

而家小粉紅們收口都已經無用，
“要賺中國錢，就要幫佢地維埋穩”呢個概念
2-3年前開始已經入哂美國商家佬既血
之前無野就無野
而家美國人驚醒，原來佢地講咩要睇中國人面色既
佢地自己自然會逐門拍戶問各個業界既龍頭
“我地仲有無言論自由講中國同香港？”
到時答有又死（小粉紅又再心碎）
答無又死（美國人肯過你我切）
想兩面俱圓死得最快（nba銀仔示範左）

傻閪 助攻

屈佢港獨

岩晒

五毛會覺得自己比黨背叛

Twitter

一單反送中就玩到中國形象破產

點睇

當佢地意識燒到自己身邊既野
想降火 都唔知點搞

咪撚俾佢冷處理呀 玩得咁開心

渣Ga

仲有south park, Disney

收唔到了

跪左

禁左幾多日？ 咁快玩完？ 說好的愛國呢？

覆水難收

NBA應該冇暴雪咁嚴重
原魔獸制作人自己出黎反暴雪

唔睇NBA咪轉睇CBA囉 大家都係打籃球啫

禁 NBA尚未成功 同志還需努力

同中美貿美戰一樣笠水
說好的亮劍？
好撚驚民間玩反美好似反日咁失控

有無人繼續撥火呀

唔睇CBA，你唔愛國

咁即係國際戰線更加要大力啲
煲得更加大

五毛好驚喎

咁我地係時候要推

全民運動日：真 - 打波

鳩縮正契弟
香港同支那分別
香港核彈都唔割
支那要唔掂就縮

佢地要降溫咁我地就要幫佢煲大個話題啦！連暴雪果d都拉埋一齊

Twitter 之前先洗左一堆5毛account
log IP E D 咁易做嘅野一定有做
黑暗文宣好易曝露身份
唔建議上Twitter搞

但係微博唔同講法

點可以認輸, 反對美國勢力

係時候吹風愛國罷睇無問題了

正常連登仔又點會有中國ac

我們的光明，盡顯他們的黑暗。

反之前用下腦啦，幫手connect the word

喂喂，唔係俾個火熄呀嘛，緊係要幫佢淋火水啦
正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

仲要有勁大班on9拉埋911黎講，老美有冇咁易比你降到溫

粗暴干涉美國內政

繼續同佢煲大佢

做好心理準備頂得順支那人先睇

我地唔可以比佢地帶風向，趁機助攻,令到更多美國人知道件事

班5毛當時一出現連登已經話神助攻啦，今日先識得醒，太撚遲啦柒頭

好撚好笑

亮劍亮劍亮劍

宿咗: 以後無人驚佢，反正身體是誠實的。美國又贏
唔宿: 大鑊我哋係咪比人滲透?你班反骨仔

之後個po仲要俾人del 左

支那狗睇CBA啦屌你老母

咱們有CBA

係退就退埋你部影相打曬飛機既華為plz
入面粒cmos都是sony的
抵制吧 小支那

煲大佢

看不看都要等中央發話才決定，真是奴才呀

諗起有個post話咩飯圈女孩
啲大陸人建議我地煽動班小粉紅去反噬

玩大左

申請到了，用自己手機
我咁愛國唔驚佢
比中國人更愛中國

已經撚緊狗

Cba

呢個唔好啊
911真國殤嚟
俾人發現咗我地有份推波助瀾香港含得撚

一定要啦，早幾日已經講緊香港喺依件事上面最大的任務就係刺激班癲狗，幫佢倒火水

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

翻微博玩啦
講咗好多次twitter玩的話好易穿煲仆街

唔駛對美國落手嘅，香港出手刺激班癲狗燒返起個火都一樣得

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

仲廢過我哋港豬

911就係既
加州不嬲比佢地話係democrats shitholes
成日叫加州快啲躝

唔係縮呀麻

基本上班on9小粉紅夠膽再嘈就會有公安上門

遲咗啦，係佢哋自己做成，當初唔好咁玻璃心咪無事

屌你老尾睇個藍波都咁快跪
美軍打到黎唔秒投降我乜都得

班on9仔一次過撩起晒籃球撚同打機撚
我地做幾多文宣都做唔到呢個效果

班大陸佬提911真係太過份

其實下任總統就算唔係浸浸都已經比侵侵帶動左反中既聲音，今次真係助攻

RT RT

算唔算比自己培養既狗唔小心咬左啖

一早話咗全民要開多啲twitter ac

我見twitter仲係好少香港人呀頂

其實要入晒去美國各nba ac. 同啲名人ac 度狂留言先得

我見仲係好撚少

yes
咪做豬隊友

咪做on9嘢

同當年日本襲擊珍珠港一樣, 美國出動全力反擊

太遲啦

得罪曬成班美帝球迷

唔係已經解左約啦咩

NBA: I don't give a shit

廢架

當年日本係比美國封鎖 冇石油 冇得唔打
今次中國係貪得意去搞人 唔同

屌又話要罷睇又要淆底

有文宣組做左翻譯未

係大陸玩好啦！唔好係外國玩。

咁要搞大佢
復播 = 容許美國支持港獨
繼續杯葛 = 中國壓制美國言論自由

911同你唔鐘意64係禁忌,攞來講笑咪同人講打柒我一樣,美國黑人、農民暴力程度連軍方都驚,你班傻仔搞多兩搞成個華人街被報牛都似

唔係貪得意
係極端民族主義上腦去搞鳩人

今日吹晒和風啦

你諗下係nba需要大陸啲廠商廣告多啲
定大陸廠商需要美國個市場名氣多啲

諗起呢兩日大大聲話以後唔睇nba班柒頭
就好撚想笑，正豬兜

以為自己好好打 人人都怕佢 所以去搞9人
咁咪係貪得意

可惜佢地已經辣著人地嘅911

美國人加油！！！！

其實解ban 先唔so我哋,
Adam Silver, 各大高層都實會怕再瀨嘢, 一定會自肅

火箭送頭

禁播啦
大陸豬學咩人黑鬼白鬼打波呀
死返去睇你地個CBA啦

估唔到NBA奇招可以收大陸狗皮

我屌
所以幾時都話唔好扮小粉紅做暗黑文宣
呢種無恥真係學唔撚倒

要看就看CBA

上海NBA球迷係場外拎國旗 場內用黎攞簽名

幫佢撩返起啦

幫兩邊繼續撥火

唔係諗住到依架先話唔玩啊？依家先唔到科架啦

That's why they are Chinese, we are HKer

快啲上去煽風點火

敵退我追
加緊做文宣，
大量轉貼佢地d hate speech，
列出所有跪低／冇跪低嘅商家／個人，
唔係要支持／反對跪唔跪嘅商家／個人，
而係話比全世界聽，中共係點樣影響緊全世界，
唔群起反抗，下個受害者就係你

最中意呢d 助攻支那post

中國人民站起來了

要繼續撥火

班傻鳩拎911出黎講 辣鳩人地傷口
人地就梗係關於多咗啦

煲大佢！ 仲話支持911？！

100%有用 大家幫幫手做多步

6.1 支那原生賤種滅絶 散居世界各地支那賤種強制移送支那

推佢上去俾其他5毛狗咬狗啦

笑死

有冇人上Weibo 恥笑下佢地跪低
利申：冇Weibo acc

有中國特色嘅維尼喺度使乜驚
唔使縮啦支那豬

下 應該叫晒全部人睇CBA啦

渣ga

支那人係要出黎柒既，成日上面洗腦袓國有幾強大，令到d支國人真係意為自己好撚勁，真係抵撚死。

p. s 今日我仲見到我同事係咁唱好"屎為"，真係人一藍，腦便殘

有冇傳送門

網軍全面進場點火啦

去微博到轉返佢地既風向！

敵退我進

班5毛唔係大大聲祝賀人地911悲劇事件架咩
做咩呀，大人唔到，宜家又縮呀

之前唔係大大聲話要睇盜播？
咁快淆底

好心英超都咪睇

太遲了，係美國仇恨種子已埋下

靚助攻

我係銀仔就唔同你做生意啦
最多賺小d

怯就一世架啦

身體卻很誠實

如果禁睇
大陸人拆天啦
口講愛國心係美國
無得睇重好
大陸人實個個翻牆
到時反攻大陸時日可待
真心想美國行一步
停NBA轉播到大陸
甘大陸狗睇國足既
實同愛國愛黨反面

下 唔係咁就停嘛 面子呢

push

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

屌
支那有無咁快扯白旗

喂, 愛國之心去左邊
爹親娘親不如毛主席親, 河深海深不如階級友愛深, 天大地大不如黨的恩情大, 誰要是反對它，誰就是我們的敵人
跟我讀
I am a proud member of the Communist Party. The party is more important than the individual.

垃圾 屌你老母大陸狗
無撚吉士
你哋政府話你班撚屌戇鳩仔食一年樹皮都得架 (佢哋仍然大魚大肉)
家陣唔睇NBA都頂唔順？

換返部華為小米先好覆我啦

胡錫進條友前兩日都即刻衝出嚟話唔好
不過無人理佢 個個都仲911

唔好縮呀死大陸狗
準備開戰啦屌你老母

撥火師出動

睇乜撚NBA繼續喺大陸打飛機啦

咩？呢個國策黎
唔係點會搞得成
仲咁大串抵制名單
係佢估唔到呢招成功咁多次今次竟然唔跪，仲一石引起千重浪，而家見唔對路先放風笠水

不過品聰戰線會唔會引導到佢地引火自焚就唔知喇

今次無人命
當年日本有

咁撚快縮有無搞撚錯

笠水狗大陸西

唔好呀
14億中國人民唔可以就咁縮番入老母個閪度

屌，佢地d ram 真係低架wo

咁就唔好比佢停
上大陸網直接Copy佢地既言論, 開個強國字account去nba洗版

冇撚用咁快縮

班撚樣玩到911都出埋

撿舉呢條仆街

我中國身為強國驚條春咩

呢條仆街肯定係外國勢力

證明啲大品牌根本唔撚駛驚

已經好多人做緊野

下面有暗黑文宣 TWITTER戰線隨便用

lm

大家快上Twitter Reddit
佢降火
我地煽風幫佢一把

邊個縮就屌鳩邊個咪得
用愛國名義大屌
佢聲都唔敢聲

有無手足一齊去微博到播下種子，等啲大陸人愛國情緒高漲自己衝出去柒

所以話習近平真係弱智級
咁撚唔掂享受咁資源中心
我知佢私人人際關係叻
但對國家有撚用咩
廢毛澤東太多
仲要學毛澤東

湖人個場咁多人睇.........
大6某d品牌同nba唔在合作 遲下會唔會後悔......

Sorry 美國人已醒

縮手正契弟

祖國強大起來，依家嚟唱淡？
漢奸洋奴走狗賣國賊叛徒精美份子仇中極端主義

現911真心低死

我都想吹風叫偉大的民主愛國，點搞？有沒攻略？

建議連登各義士開返個account 幫手引起大戰
你地班5毛都滲透得我地耐

賽前唔係好撚多人撕飛架咩
乜仲係咁多人架

骨氣呢?
同我杯到CBA取代NBA

今日特登注冊一個 終于可以做風向L搞返大陸

唔睇nba 唔通睇cba咩

講真 大家呢個時候一定要用香港廢青嘅身分上去笑鳩距地，有咁串得咁串

大陸人不嬲好容易就跪低有邊幾個真係會淨係睇CBA啊 CBA入面啲球員

NBA咁吸引 一定忍唔住會睇返

你班支蓄連911都拎黎講
依家想粒水

有無相關既link，想煲大佢

唔係個個國家都得罪得，你們看到了吧！不過已經太遲了多謝幫忙喚醒沉睡的巨人顫抖吧

俾人講兩句就淆撚晒底 係咪唔愛國？

咁就要繼續夾佢哋上枱

佢地根本同二戰嗰時偷襲珍珠港

D日本仔無分別

屌，咁快笠水

美國人：你又唔係中國人做乜喺人地國旗簽
中國人：你搵反中嘅人簽國旗？

佢大獲

扮大陸閪屌美帝

一開始仲直接打大佬
串鳩人911
宜家想返轉頭?

咁唔愛國嫁

當然，係微博潑下火

咪撚縮呀屌你, 我仲食緊花生

支那人話個nba球員塗鴉國旗，快d拉9佢啦

又可以升級了

雖遠必誅！

5年前咪成功過

呢次唔把握唔知幾時再有機會架啦

一陣燒撚埋過黎就多得你唔小 要玩返微博玩就夠

轉風令更多大陸人去了解香港了

風 起了

繼續潑火

同樣地要提醒自己唔好比啲扮偏激既三毛帶到風向

一開波就話要搞大佢架啦
香港人一見到苗頭已經有政治觸覺
知道有得搞
另一邊廂中共而家先知懶野 後知後覺
再一次證明中共而家連政治觸覺都落後於香港人

就憑呢件事
我肯撚定中共班老鬼領導下既中國
絕對頂唔到十年就會收皮
我地由呢代起全港反共
我地每日進步 佢地反而退步
就算香港人搞佢唔死
佢都會被國際分豬肉

罷睇NBA......2日

垃圾大陸

所以證明你有料既，洗撚跪咩

支畜：抵制美帝，又贏
支畜：放過佢，又贏

幾時話過係連登玩

支那狗一向得個吠字
抵制香港都講咗好多年

二戰時日本仔不惜好歹先對美國動手, 偷襲珍惜港換來大敗.

今日大陸又不惜好歹

咁即係要有大量5毛繼續support 911,繼續罷睇nba

笑咗

Editors at state news outlets have told reporters to avoid emphasizing the N.B.A. issue for fear that it might become overheated. Interesting analysis by @KeithBradsher and @HernandezJavier

中國下令冷處理
民族主義過了火
美國得罪唔過

認真有冇手足有AC 去幫幫強國人們增加下愛國情操
愛國唔係得把口 身體力行先得

手足，繼續潑火
屌柒班繼續睇nba ge人 係賣國漢奸走狗，支持分裂國家

到時佢哋會打飛機話nba求佢哋睇

唔使扮啦一堆冷血愛國友沖出嚟

燒埋過黎香港呀

幫幫強國人們增加下愛國情操 唔炒左人道歉 NBA滾出中國

[行動post]如何塞鐵

我到依加都覺得唔應該

發夢見到係時候到我哋做鬼幫佢出仇美文宣，夾實反nba

千其唔好笠水啊

做野啦⋯

所謂罷睇唔到呢班賤民話事
係中共話晒事

911 never forget

一啖砂糖一啖屎
國際線可以繼續煲911 唔好停

不過收唔返喇，班美國人開始留意香港發生咩事明明美國好多人連香港喺邊都唔知，而家靠晒你哋佢哋終於知

抵撚死
共產黨對香港落錯哂棋
蠢過隻豬

遲咗啦

幫手撥火

成班傻仔

成班白痴

上網見到 真係有心水清
雖然未到撐自己民主
但真係難得清醒

Morey作為精算師真係世界級

Reddit 要人，過黎幫手推 po 吖！

屌，噉都見到hoi4玩家

幫佢哋炒起佢

支那狗：咩原來用錢真係收賣唔到美國人架
咁當我無講過啦 我好想睇nba呀
cba自己國家野我不嬲唔馨香架啦
用iphone 睇nba 買美國brand 先係生活享受
我愛國得把口架炸

全體NBA GM 出stand with HK

早都講咗，邊撚個需要邊撚個多啲？？CBA?

NBA 賣到幾撚多個億電視廣告？CBA又賣撚到幾多錢廣告？
心照

Search #愛國，好多野玩架喇
去下班狗既微博
好好玩架

道理係你地度既話，拍咩撚？
全世界都錯係你地支那岩撚哂架嘛

係時候加柴火

之前又話ccav唔播nba，咁而家仲播唔播？

美國佬根本唔使驚班支那人
中國人從來都係自己人打自己人最叻
對住外國人就成隻死狗咁

上大陸網屌翻佢哋唔愛國

平時又話NBA靠支那贊助NBA無咗支那唔掂

虎撲D憤青回覆刪哂咁滯

好大浸笠水味呀

柒到喊

小粉紅: one china!!!

唔洗玩無間道 只需要將支那人D言論翻譯就得

世上最惡既人就係俾人剝奪既自私撚

吹者 點鬼知NBA俾美國迫唔跪得
之後就發現自己唔上唔落 唯有死死地氣自己放番個台出黎 自己落台

暗黑文宣要人

支共想同美國埋Deal! 齊齊俾意見Donald Trump啦!

班ON9成日做縮頭烏龜話唔講政治 搞到冇政治視野
但係又要極端民族主義
搞到美國而家著哂火

明明係支那要奶NBA賺錢 早兩日講到NBA冇支那會散咁

Twitter
真係要講聲多謝 香港人點都學唔到支那人種仆街思想
冇佢地自己出手 香港人做唔到呢種文宣

巴打你教下大家

耿不爽: 一派胡言，我們政府堅決強烈反對，自古以來我們中美兩國是和平友好合作互利共贏，有乜事你美國自己搵中國網民尋仇

係時候兩邊都繼續撥火

身體永遠最誠實

笑撚到仆街
大陸仔都耿笑恥爽

大陸可以唔搞nba
但阻止唔到美國人搞

唔使怕喎，支那咁強大，使撚淆啲美國人咩！ ！繼續杯NBA囉！

後果自負 後果自負

媽呀好柒呀
我地要繼續

大陸狗最強文宣助攻

爽哥

恥爽不爽我很爽

爽死了

在蝈家主权面前還是NBA重要

求詳情

點轉風向都無用 已經燒到周圍都係火頭

火箭唔俾cnn記者問政治問題

依家個個美國朋友，教授都好關注香港

利申美帝巴

姐係繼續煲大去啦

加油 支持國內同胞抵制全世界

仲要咁撚多like

會唔會有事

支那人沒有一個是無辜的

睇怕就會被消失，佢知道太多野，中共最討厭有思想明白事理d人，因為控制唔到又洗唔到腦

連Cap都出聲叫d人唔好在政治冷感

典型欺善怕惡劣種人。這種品質，就算再發展一千年，都係九流民族。

證明班人持住自己人多
叫第一下嘛到你道歉
如果你唔理佢地 佢地都係死死氣睇返
所以d公司根本唔洗理9佢地

屌佢老母呀
唔可以比佢停

不可以因為騰訊，李寧，安答，蒙牛和NBA的生意
單單20多億美金
就斷送國家民族尊嚴和領土完整
到底這些公司是否有外國間諜滲透
請習大大一定要為親自替國家發聲
不可再讓外國奸計勢力得逞

係呀新疆香港台灣關佢哋叉事，收返台灣對佢哋生活質素又唔會有改善
我甚至覺得比台獨派統返（但dpp管治能力有問題）或者共匪屬地變做幾個國家先係韮菜嘅最佳出路，分離主義真係好嘢嚟，一日玩大一統，一日平民都係要食屎
夠膽就好似美國咁一國好撚多制

仲有iPhone 啊
千祈唔好用！

成日話冇中國市場令到NBA要炒人，係炒阿，不過係中國自己炒姐，都唔下自己大陸炒幾多人，成個產業自己收皮

清醒嘅人一定有，而且唔少Tim
你諗下十幾億人就算得0.1% 都講緊成百萬人
但佢哋一係唔出聲，一係出完聲被禁聲，走到嘅就靜靜地走咗

擔心佢被消失

求圖 好需要笑料開心一下

真心唔明佢哋個思維究竟可以幾自卑到自大 每一次都刷新想像

佢地封得美國越多，美國越撐香港

鬼?
直頭漢奸啦

懷疑係咪呢班人做

講得太好 大巴大巴車落支那人到

應返佢地一個中國應該幾好笑

想咁就收皮?
沒可能 我地繼續扮小粉紅都要煲大你民族大主義

等全世界認識咩係世界是中國的

極端民族主義好撚恐怖
當年日軍同德軍係咪咁上下?
國家落命令再無人性都照服從

又話雖遠必誅
驚左美國佬啊？

係咪要搵人扮勇武五毛
屌柒佢地美國都驚

刁大大亮佢胯下把劍就諗住算數

走去扮因住被人踢爆加屈埋之前嗰啲

仲On9到玩911

咁咪做真五毛囉

我信佢地呢招用左唔止一次，次次都無事，但係唯獨今次瀨左野。大家都唔好放鬆警惕啊

「來抓我吧」陸男挺火箭隊燒國旗 果然被抓

係你哋走去挑釁人架嘛, 愛國五毛口中的自由

唔柒就唔係小粉紅

柒撚到呀

on9中共好搞唔搞 搞NBA
真係夠po 搞埋NFA呀笨
本來係美國會認真留意嘅香港新疆嘅唔計議員就淨係得d後生左派人權燃 一搞NBA 成班美國鄉村中叔廢老同你死過

所以係時候要做野

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

想知點跪
騰訊照播但唔播火箭？
宣布割啲公司又當冇事？